[誠實作答] 睇好GME嘅你 之前係咪都有睇好侵會贏？

：係
：唔係

唔係， Day 1就估廢佬登贏

侵永遠係連登仔心目中既贏家

買GME心中富有

正皮越多
鑊氣越大

連登算係乜 Reddit 未輸過💎🙌🚀

樓主統計學真係世界級

如果我將問題改做
唔睇好GME嘅，之前係咪睇好侵侵會贏？

甚至
大家之前係咪睇好侵侵會贏？

答案都會一樣，因為你喺連登問

let me try

今獲算係幫埋侵侵報牛

[誠實作答] 睇淡GME嘅你 之前係咪都有睇好侵會贏？

我仲認為係太陽係東邊升起tim

點睇隔離po個正負皮比例？